大家都以為英國鬼好蠢，點知

BJ 果然高招，我起初以為英國咁鬼蠢，原來有後著，真是一隻大狐狸:

有居住英國香港人咁講：

英國佬D政治手段，高手到呢........
全世界鬧英國佛系抗炎。
唔封關，唔閂學校，唔停商業運作，用自身抗體抗炎。

重新排序
先同全世界講，用自身抗體抗炎。
嚇到班小粉紅留學生，歐盟居民，以致IS成員，集體逃離英國返老家。咁英國醫療系統即刻最少減輕四五十萬個潛在病例。然後封關！

叫商業機構WFH，用媒體報四圍搶購日用品儲糧，到而家差唔多一個禮拜，所有嘢大致settle，然後即叫學校無限期停課，取消所有GCSE，A level考試。

上星期仲未閂戲院足球演唱會，今個禮拜一刀切！

肉眼感受，全英國實體經濟死過臘肉。條街起碼比平常少咗六成人！

完全用語言藝術，去嚇到你唔敢出街！去嚇走D 潛在病患！呢招高到呢.........完全五体投地！

經濟上，失驚無神突然減半厘息，供樓停三個月，停商業地税，0息六個月，緊急商業貸款！

最勁係QE大約37個billion！好大機會印銀紙派！
其實以英國個GDP去印呢個數，其實係多過美國佬印！

所以BJ呢個癲佬，真真正正以屁股去指揮腦袋！不過係好嗰方面，個首相位，啱啱坐落，功力高到，嘆為觀止！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

點都好過，武漢0宗感染啦

我就覺得係屎忽撞棍多啲

但係嚇走晒d留學生之後就即刻一刀切停晒所有野。

但就攪到留學生自己國家中晒招包括香港。

好勁

英國政府on9得嚟又唔係完全唔聽民意
herd immunity俾人屌到咁咪轉plan
so far 佢俾我感覺只係見步行步 但個timing又啱啱好做到晒你講嗰啲效果

問題係民眾會唔會接受到呀 bj個黨實收皮

我老婆姑姐話其中一個證據係反對黨無鬧過首相，平時一定會誅死他

其實呢招高 一開始同人講咩都唔做 比人屌到仆街

而家U-turn 強力執行抗疫措施

我覺得你哋諗得太多囉

体你老母

好難知道係唔係預謀咁做，不過客觀效果確實做到咁。

體

識唔撚識寫字

居然。。。

條友真心on9，屎一樣政積
但係參選果好似打通左任督二脈
幕後軍師好撚勁
仲有能力調動網絡水軍幫條on9仔贏

諗多左

焦土大師

英國省長做得唔錯
親中果然好波, 可以同習大大領功

原本只係提出個concept出黎既，然後再同d高官傾完發覺，用咁既policy都要死廿幾萬人，制唔過先轉

英國政府係唔蠢
但係啲國民

英國佬小心一失手就仆街

結果咪又係大幅感染人數 咁叫高招

黑暗兵法

同香港政府馬後炮有咩分別

英國不嬲都係崇尚病咗自己好返 增加抵抗力 藥都唔駛食 對住呢種“flu" 理所當然係同樣做法 結果當然係比人怒屌
出咗herd immunity之後大部份英國人都係到怒屌 再加埋test都唔test 政府邊有可能唔跪 仲要係好新既政府

你只可以話佢補獲既政策做得好
但係你話有預謀 咪撚係到吹奏廢國啦

我都覺 個傻仔死好彩

英國幾時有封過關？

係因為佢對手一個形同共產黨，一個個老婆信唔過，所以...

梗係出少句聲啦
講真根本無人有可行方案，邊個出聲邊個死

而家作定論言之尚早

樓主崇英狗，如果佢一早停學邊有咁多學生中

哇 捉好大盤棋

依加連所有cafe, pubs, theatres,gym都被迫收皮，基本上就算你出街都冇地方去

同意

星期一成班戇鳩仔屌英國，

英國脫歐， 唔群埋班弱智大愛歐洲撚。
公投後約翰遜唔即做首相，
以上兩點計謀真係當英國戇鳩

英國有時係為利益做仆街野， 但前提一定係自己利益行先

我覺得似專登多啲
如果真係見步行步點都會做下樣掩飾下
點會好似BJ咁行岀黎曬冷
真係嫌票多咩

你都on lun 9

暗黑兵法永遠都係事後兜完又兜，點都圓到

体你老母
體呀仆街

英文有個 term 叫「符碌」(fluke)

你諗多左

買咗英鎊嘅就GG了

其實林鄭呢隻港英間諜一開始都係用呢招
唔封關，嚇到香港人9成人全民口罩
你班黃絲叫左3個月都做唔到既野，林鄭成功爭取了

過份解讀

佢原本個model冇預死咁多人 加左意大利數據入去發現太嚴重先急速轉軚 咁都吹奏

日落帝國奶華為春袋又有咩大陰謀呀?

要吹奏了

我覺得係班鬼佬你直接屌柒佢錯佢唔會聽
BOJO咪大鳩你話唔做野
即刻嚇撚到班ON9鬼佬去搶野做防疫

無錯。。。香港人就係例子

我覺得唔似
未見過一個政府咁樣抗疫法
直接叫人預咗死，真心好癲

我信咁高章, 事關封關, 停學, 停市, 停收入, 代出糧, 一定係計過數先, 唔會幾日內吹水咁吹出來, 你估香港班尻官咩

北韓直接叫人去死添

咁到有得吹奏
明明衰撚過習豬頭

你咁講

林鄭初頭唔封關直頭係高手添啦

唔係直接叫人去死
係中咗招嘅直拉槍斃

根本本身係出弱智政策，俾人屌到飛起
仲有係撞岩各國都話鎖國d 人先順便走佬
而家馬後炮話條bj 神
係有腦就唔會用華為啦

奶華為呢單野真係連侵都被佢跣一鑊
感覺似係May姐出盡奶力同歐盟又傾又砌
但發現議會同國民成班都鳩既乜撚都反對
BJ一上場就索性玩野

五體投地

殘體冇人講？

咪on9啦

啱啱睇完the crown第一季
同churchill大霧嗰陣唔做嘢 死好命有咩分別

其實係

奶共奶到出晒水唔似咁有腦

而家人地封，一刀切 佢先跟人

角度與觀點

脫歐時間啱啱好同依單，只能講英國幾好運

真心屈 用政治去抗疫

兒登人當英國佬係神
真on9

乜鳩物資都搶曬 睇下捱到幾耐

唔認同，防疫呢家野早一日做已經好大分別

收嗲啦

英國佬表示其他國家關我撚事

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

呢個真
平時 Corbyn 小小嘢已經笑 BoJo 係 part-time Prime Minister
但 herd immunity 呢個安排 Corbyn 無出過聲

梗係啦

文翠珊盡力應付係真嘅

炒人地文章都放返條link吖

BJ原來係八奇

我都覺
屌
不如話林鄭唔封關唔買口罩係想迫香港人自律抗疫

負皮係畀你個體字

做鬼佬真好。。點樣柒都好
總有黃種人膜拜吹奏
唔恨得咁多

咪係 咁都有得吹奏

本土主義嘅榜樣

佢個黨叫保守黨呀，收皮最多咪收一屆

所以冇走. 相信boris哥

算吧啦樓主，連登仔只會認佢地最醒，呢個世界無人醒得過佢地

英國佬事實真係好撚蠢

唔好搵Churchill同BJ比

咁樣好侮辱Churchill

連登狗教大英帝國首相治國

病咗自己好返

咁似中醫

唔信
咁係拎市民福祉豪賭，風險咁大好易玩火自焚

其實閂哂餐廳, pubs, gym個啲真係算係咁，依加啲英國人出街都冇野做。相反，依加啲港豬仲周圍去，同frd出街食飯又飲野又做gym，以為帶左口罩就萬能。

林奠： BJ 抄我

跟手成班人落bar慶祝last night

高手

99.9%死好彩

我都覺佢特登
就算蠢都未至於講野講到佢咁
佢個態度好明顯就係由得班英國佬死 拋疾哂d人

推

講得好

其實唔洗吹奏
只係時勢做英雄

嚇走D支那人帶毒返大陸係好招

北京其實應該攪統一對外窗口，攪到要封關14日

咁多人中招死咗，都叫高招？？？

五体投地

一早封支那關就冇事

呢啲係真正嘅右翼思想

直接死唔洗叫

英國佬玩政治你估流架？

五体
樓主支那仔？

同習曱甴下緊一盤好大既棋有異曲同工之妙

咁幸運值滿分都係一樣長處嚟嘅
唔係咁易㗎

大陸仔，打個「體」字都唔識？
好難期望你平日書寫繁體字

好彩姐

真 其實有得預防既時候唔去預防
依家只係爆左但係補救到

唔好去學下台灣

五体投地？

英國首相一定以英國利益為先，一下掃走班友叫人唔黎，佢地就減磅。再者佢嚇到英國佬都唔出街仲慳水慳力。

有可能暗中溝通，知道佢大約點安排，就出少句聲當幫忙。

淨係嚇到全國人都唔出街已經好過大陸用咁多人佢封小區都封唔曬。慳幾多人手。

慳左強制封城人手。

係人都知死強，問題佢敢講出口。

唔知當地人點諗法
當佢鳩up定屌鳩佢呢

「体」嚴格嚟講係「體」既異體字，咪捉蟲啦！

別人笑我太瘋癲，我笑別人看不穿，

佢睇穿左。

樓豬你都人到中年啦，都仲未醫好中二病

祖國好嘢 祖國萬歲 祖國又贏

基本上全世界人只要見到個政府係on9 既都會自救, 最慘係嗰d 企係中間叫你唔好驚, 無事架無問題架呃9 國民, 結果好似美國同意大利咁出哂事. BJ 真係屎忽撞棍講埋d on9 野嚇到d 人走既走, 自救既自救, 講真如果佢地係英明既就神早stock up medical supplier, 用台灣方法圍堵同追蹤早期個案啦

屌你咁講法，林鄭都上神檯啦，ON9

正字特警

收皮啦日已落國同支那沙煲兄弟武漢肺炎一鍋熟

Lm

中咗招既知道政府唔會醫，走
未中招既覺得政府廢，走

政府：封關，依家開始抗疫

根本係付碌

嚇走留學生係幾高

五体投地？？？

其實返返去自己國家係好合理
但係可唔可以隔壁14日呢？

死小小人，趕走晒班播毒華人返自己國家。學費照袋。

咁都唔高招？

早做既班播毒既咪留晒係度，點封關都冇用。而家嚇撚走晒係最好。你睇睇香港呢幾日既疫情就知。

係真都唔奇, 英國佬最叻玩曲線

可能係畀連登仔燈醒咗

又吹奏條癲佬
崇英撚好肉酸

班white trash 今次柒到咁仲有幫佢地打飛機
樓豬真係黃種之恥

一直講咗，連登仔成日以為自己最醒，見到英國就笑咗先，現實就係英國未去到大爆發，意大利，西班牙呢個level

唔覺 你不如睇下歐洲人係你病左個時既處理方法先，似係herd immunity 畀人屌得太甘所以先轉plan

應該係咁

唔係咁易架個timing
你估香港咁
就算日日開埋啲濕鳩記者會
仲有撚柒用咩
到呢一刻仲未封關
仲做緊世界病毒轉口港

時間未到...今日已經一千單

你當西方民主國家嘅人同支那人命一樣咁唔值錢咩
有班鬼ON9照落pub佢嘅事
死得人多都一定係總統找數

正想打 屌 d文十足支那狗睇開個d

其實只係被人屌之後轉plan姐。

你講到佢一早安排好哂咁。你有內部文件做證據？

唔好睇咁多劇啦

英國睇醫生係好on9😂
如果佢唔趕走咁多人
我諗佢一爆發 分分鐘同意粉爭

英國理論上唔應該咁愚

話哂係近代避過哂軍國，納粹，共產主義
呢堆超級病毒

連美國都試過100萬人納粹大遊行

快狠準 唔拖泥帶水
我就當佢一開始無知又如何
英政呢個禮拜個轉駄同救援措施
簡直係完美飄移

相反 我地香港最top個班....
到崖邊先扭駄重要讚自己手車好得

啱啊 等啲非本地人走曬 錢用黎保障番國民

五体

特務媽媽，攪抄王

全世界應該得你一個開頭以為佢蠢

你搞走晒留學生係高明，就算中左都係加重出生國既醫療付擔

BJ
都係blow job姐

五體投地

你不如話係日文

講真, 有時候咁已經夠. 證明有國運.

樓主咪on9啦 咁你當係英國返黎班手足係笨7？

Bj知英國豚中意聽反話

難分真與假

樓上重有d傻仔話人屎忽撞棍

做得好就成班支那人湧去英國

之前都講唔係 BJ 想咁樣做, 好多人都覺得佢係反應不足. 冇人諗過絕大部份英國人覺得係普通感冒冇事, 唔使戴口罩, 繼續出去飲酒. 佢未出文之前一日 ( 甚至乎係幾個鐘 ) 都仲有人喺度笑鳩啲香港人太大反應 .

英國叫你地自己防範, 完全冇人 so鳩佢哋. 咁無辦法啦民主社會, 絕大部份人都覺得冇事嘅. 咁咪同你講, 只要大部份人免疫, 死少少人咪冇事囉.

屌講撚完之後 , 一個二個先至驚死.

你唔好同我講話 Imperial 嗰份 Report 出咗嚟佢先至改觀, 實際上差不多兩個禮拜前 Preliminary Report 都已經俾咗美國 / 英國.

咁既然個個人都覺得係大件事, 之後就所有嘢都得心應手. 乜撚嘢停止 Gathering, 唔使返學, 冇得去 Pub 飲啤酒, etc.... 呢啲原本會 cause social distress 反而個個人自動自覺去做.

調返轉頭你睇吓美國, 又係一撚樣仲有大部份人覺得冇事.

事實真係笨柒

不過成班支那狗返支那， 藍絲仔女返香港

賺哂啦